女友有咗bb，佢同我講就算唔要我。。。（有圖）

都唔好唔要akb48呀

幾多年前

好樣衰

啱啱係床邊咸住同我講

鼻毛仔唔準咁話阿醬